又想美國用人權法去制裁敵人, 又唔想係人權法通過之前做面子工程

唔好話分唔分化
究竟想點？
乜都要拎晒？
你係想美國用核彈幫你砌死班仆街狗官+中共
定係自己用生命扔石仔咁去幫D舖裝修？
又話怕一停左就大搜捕
宜家人權法唔係就已經係一個警告俾港共？
到時候人權法過唔到, 之前打緊既戰線,
手足付出生命血汗進入全世界目光既犧牲唔係更加白白浪費？

推